環保狗搞到大學無飲筒用

點飲凍野？d冰阻住晒，一飲就倒d冰出黎

食屎啦

冰都事少
問題係佢D奶茶咖啡好多時根本無攪勻
你本身真係有個需要用支飲筒架嘛
煩少陣啦環保塔利班

用不鏽鋼管囉 又唔貴
地球唔係剩係得人類居住
唔好咁自私啦

不能認同更多

屌你老媽呀讀ive咪有飲管用囉,去讀ive啦

無飲筒周都不特止

金拱門係唔同D

間間餐廳都無飲筒
金拱門肯加錢轉特飲就有飲筒

窮人就係無飲筒用

你知唔撚知不鏽鋼管 係件好撚污糟既事

其實用洗潔精洗，係比塑膠更加唔環保

咁佢應該係推廣不鏽鋼飲管而唔係唔俾你用膠飲管

無飲筒年

邊個話 咁你屋企唔日日用膠叉膠碗？

咁全世界以後用即棄餐具碗碟
既然用洗潔咁唔環保

好多膠飲管都有毒你又知唔知

我寧願中毒

Good luck

環保就係唔方便嘛
但我覺得唔主動俾飲管就夠 完全冇就over 左

屌我飲紅豆冰佢都唔比飲管我點撚飲

笑撚到我

諗起上次我又係冇飲筒用
個日隔黎檯問個經理拎飲筒
個經理問返個女人乜理由要用
表示除左小朋友有需要外都唔會特別比膠飲筒客人
點知條女講 「依家我想要又得唔得？」
個經理就死死氣咁去左拎飲筒比個客

道德勒索

今日食窩打老道嗰間m記見到有喎

飲汽水 飲晒啲冷水落肚

大學無飲筒週

你哋都咪咁撚自私啦，咪撚將你套準則擺落其他人身上

無飲筒週第一日我仲戇鳩到周圍搵飲筒，後來望一望先知有無飲筒週

sor眼殘

屌你老母 上次搞m記都算啦
今次仲要搞埋大學canteen

吊你老尾班環保撚真係煩過人

環保撚真心on9

擾民的環保政策 ＝ unsustainable

搵唔到塑膠 vs 不銹鋼飲管既資料
只係搵到塑膠 vs 紙 vs 發泡膠杯既比較

文章入面假設用洗碗機（手洗係用更加多能量同水），
考慮每次使用既能量
膠杯要用450次先同發泡膠杯打和
如果係手洗，數字會更大

不銹鋼飲管應該俾杯更加難清潔
要洗乾淨，應該要唔少水，人力
如果你接受佢清潔得唔夠乾淨
咁其實可以考慮叫canteen搞唔開燈，唔洗碗週，慳哂水電洗潔精都仲得

canteen任拎

你地啲飲管入晒海洋生物個肚到

你咁樣同啲地盤佬話拉布阻住佢地開工有乜分別

"環保就係麻煩啲"
所以應該係環保撚叫個職員唔駛比飲筒
你要環保就自己講句唔駛飲筒
而唔撚係唔主動比飲筒

喝外賣的湯

Juno 借火

彩鳩你都傻 我一定問佢囉飲管，唔比既就拎幾十枝咖啡管當飲管

用匙羹畢畢撚左半個鐘

個fd表演無飲管飲紅豆冰，笑柒死我

其實轉個方法 攞飲筒要比錢/唔攞飲筒可以減一蚊咁會唔會好啲

屌你老母八大走飲管 搞到我飲晒啲冰

好似膠袋徵費咁 飲筒唔係必須
你要個陣咪加5毫 你飲紅豆冰都要加幾蚊啦
利申 非環保撚

環境嘅宗旨係可持續發展
目標係放係研究易降解飲管
而唔係斬腳趾避沙蟲
環保撚根本係垃圾，呃鳩人幫商家慳成本合理化

地球癌細胞環保撚

恆管仔仲點含管仔

照叫佢比飲管我

痴撚線 本身應該要有既野收乜撚野錢

痴撚線
同全港市民作對

膠袋夠係本身應該要有既野啦

公司一律冇飲筒，連紙包飲品部機都熄撚埋 但canteen繼續提供膠餐具膠袋

你班環保撚咪繼續吠

我就一定繼續唔環保

見到已經有人放上secrets

其實唔關事
只係大學canteen終於搵到借口cut cost

無膠袋可以用環保袋
個飲管轉鐵管衛生問題難處理

正正係環保團體嘅真正目標

將d 杯整矮一倍，闊一倍
條飲管咪可以矮一倍
咁咪可以省番一半既飲管

唔買嘢飲咪唔使飲管

沒有購買便沒有傷害

講環保咪環保囉, 無啦啦又叫人唔好咁自私, 明明最自私就係你班友, 硬要人地跟你果套, 包裝到冠冕堂皇, 為乜好為乜好, 世界小一個人都環保D, 唔見你死撚左佢

賣

正常人係用智慧解決問題

但環保撚係用個屎眼諗點解決問題

不鏽鋼管你慢慢用
啲呀姐刷都唔會刷

真係好撚on9

不鏽鋼飲管入面好污糟 個班40蚊人工既呀姐會唔會同你慢慢洗
不如珍珠奶茶都走飲管 就咁飲

環保袋要自備 點解鐵飲筒唔可以自備

真係好撚戇鳩啲環保撚 晏就係隔離po屌完 宜家再屌
今日晏就開心仔走堂食飯 咁諗住嗌多杯野飲嘆 攞曬個set去攞餐具同飲管 屌你點知飲管都冇 話乜鳩無飲管日 o撚曬嘴 望落去發現成個can冇人嗌野飲添
屌你唔派飲管都提下人先啦 乜鳩都唔講又停左佢 我奉旨支持架？canteen啲杯又唔係乾淨
成杯就係到用凍飲羹不黎飲 屌你唔派飲管咪又係用膠

ok, 自帶飲管簡單啦

即刻落百佳買包即棄飲管日日帶出街

可以用匙羹飲

呢個真 最撚自私就係環保撚 下下都要人就你 屌我地唔係人咩 減塑減廢 不如減人類

識玩一定係去canteen門口派吸管

一句自私dup埋嚟就算，屌人都要畀理據
呢啲環保塔利班死咗，佔用地球嘅資源都少啲

咁你地又要晒啲海洋生物就你地？
自私就自私啦

講到你冇份破壞環境咁
你用電，鋼，搭車搭飛機
食餐飯，每一樣野都唔係天然，都破壞環境嫁啦
成日企係高地，其實係五十步笑百步
綠色和平office拆鳩哂d冷氣未呀？
想環保咪死撚左佢囉

咁你可以繼續嘅
想個地球好啲姐

搞撚到人冇飲筒
日日企係高地鬧呢個果個
然後話人可以繼續
地球有你呢d環保奇才都幾撚難變好啦
連向大眾推廣都未識就一刀切撚哂

中大NA CAN紅豆冰冇飲筒

我講唔講你地都係咁架啦
所以你地咪繼續係咁落去囉

用撚下你個腦啦
不銹鋼飲筒除左方便仲涉及衛生問題
呢樣野根本好個人
我頂唔順飲筒污糟就頂唔順架啦
你迫鳩人都冇用架
沖涼夠曬水你唔試下一個月沖一次？

環保唔係問題
完全唔諗實際件事點運作先係問題

用膠羹算啦

你完美示範咩叫on9

都唔係咁大影響啫 點解要咁大反應

視乎你飲咩啦
汽水嚟講影響不大嘅

除咗不鏽鋼你亦可以選擇玻璃飲管
還有
衛生？
市面上大部分膠管都係有毒的 用多會致癌
我而家係針對緊減膠黎講
冇啦啦講去水做乜？
另外我都冇逼你
我亦並不是任何環保團體一份子
只係覺得海龜好可憐

仲要永久冇樽裝水賣
環保撚

能給解釋？

屌你老未，玻璃飲管就唔撚污糟啊
講野用下你個豬腦la
環保塔利班

之前開po無人so我
環保塔利班我屌你老母

你生存就已經唔環保，咁你又唔撚死

我覺得膠管比較污糟

講用飲筒你就一野jump去海龜
你想唔影響海洋係應該叫人唔好亂掉垃圾
同飲筒有咩直接關係呢？
致癌係健康問題，不銹鋼飲筒係衛生，污唔污糟既問題
其實你搞清楚未？

咁人地鐘意用膠管就唔比人用啊
一定要人地就你啊，你唔鐘意用未唔好用，你憑咩唔比人用

叫人唔好用一樣改善生活嘅發明係世界倒退唔係環保
環保係應該用另一樣更環保嘅嘢去取代現時嘅嘢而又唔會影響生活

生存係好唔環保 無左人類世界係會更好 不過既然無人肯去死咁就要試下係點都唔環保嘅情況入面盡量環保d

想知有咩直接關係你自己google一下吧..

不過無飲管真係睇你飲咩 有d無飲管真係好唔方便

我有唔比你地用？

依件事完全係for環保撚拎光環
冇撚用之餘又擾民

用膠羹同用飲筒一樣冇分別

Promotion識唔撚識姐 你講到個個都知道減飲管 講到個個都肯行出第一步 推廣到好似Pokemon go咁 邊有人開po嘈
宜家好似一刀切咁壟斷就話人自私

同之前m記唔派膠袋裝野飲一樣on9擾民

我要瘋狂投訴環保能, 瘋狂用飲筒浪, 一打一打咁用, 哈哈哈哈哈哈

好多環保團體都有做promotion
新聞亦都成日提

還有 粗口亦唔會增強你論點嘅說服力

咩source話飲管會致癌？
search過得13年嘅新聞有寫深圳致癌飲管恐銷港，一係就得content farm有講
有冇其他有公信力啲嘅資料？

食屎啦你, 食屎最環保, 海龜好可憐, 食海龜屎啦

其實冇biodegradable嘅飲管咩？
定係成本太貴？

Starbuck有cream都無

好波

唔使同啲環保ISIS講道理

無飲筒我要拎膠匙羹攪勻杯野飲然之後「了」哂d冰出黎先可以飲
根本個活動本末倒置

又想好似膠袋徵費咁,最後啲錢去晒商家佬度?
你話啲環保狗唔係商家佬隻狗真係冇人信

吓，攞個鐵匙攪囉，一定要用飲筒?咁你平時屋企點飲水?

唔係話一句有做就得 宜家小學生冇帶功課？
有做都要有效 唔係咩叫promotion 做得唔好 就改 唔係係到話有做新聞有講就話推行
宜家唔係話唔做環保 唔好自己圍威喂推廣就行 極權？
其實個個都知粗口冇咩話想鬧你 唔好冇野講就格硬話我粗俗

戇鳩環保撚 大學生都咁撚無腦

因為環保撚只係會一味bam而唔提出可行嘅alternative方法

無飲管日/週唔算係promotion??
唔係冇野好講 有好多野想講 但講黎嘥氣 對住啲只顧自己嘅人再講多都冇用

咁你出街飲凍飲係唔係真係會用重用飲管
如果要我用我真係寧願唔飲

我唔用飲管架
講句走飲管唔難

自己唔用就要全世界跟你一齊唔用
邊個唔用就係只顧自己
屌你真係on撚鳩
跟本你先係只顧自己
憑乜撚要全世界跟你套標準

其實搞講真無所謂
但係好心你提前d講聲要搞啊
突然翻到大學冇晒d飲管
先知有個咩冇飲管週
點應付啊大佬

係咪唔識字
我有冇逼你跟我？

已經買咗包飲管

週都好啊 我嗰間係以後都無飲管啊！

頂個個當初提出走飲管走膠袋個個肺，為了溝到女就提出走塑行動，而家搞到成個canteen都冇飲管用。我仆你個街，搞到買杯涷奶茶要用手攞住飲。

環保咪又係人類搞出嚟俾人類攞著數

環保根本係生意
試下蝕錢睇下仲有無人做？
讚成果班都無腦 天真過天真嬌

邊條仆街諗出來架

出面無，廚房攞餐位有照擺係到
問都無問照拎左

我屌你老母，我飲凍檸茶冇飲筒點樣飲呀

我覺得要由自己做起先有意義
係香港呢啲咁高效率嘅城市做啲咁嘅行動係擾民

利申: 轉咗用自己不銹鋼飲筒一排 其實幾方便 自帶杯太麻煩不了

環保撚仲獨裁過共產黨
自己唔用就唔撚俾人用

乾物濕物嘅分別

不過唔少人都抗拒鋼飲管嘅質地
咬開管嘅人一定用唔落

咪臭係
城大個條撚樣叫雞/屌女個陣記得環保啲啊

去同班有錢佬講啦

人類存在根本就唔環保
我都明環保嘅意義係但唔代表要係派唔派上面限制
而係搵替代方法
餐廳根本唔會因為你飲管日/週入貨個時入少咗飲管，即係個源頭冇減
只係扣起咗唔畀人用
環保根本就應該利用科技去做可持續
有替代方案之外仲唔影響生活
你可能話膠飲管嘅替代方案係不鏽鋼或者玻璃
但你個方法可能係喺餐廳用成本價出售甚至免費派
去推廣自己帶飲管再用、唔好用膠飲管呢個訊息
唔係一刀切咩都唔畀你用
如果畀啲環保膠搞避孕應該會係直接切丁
唔係派套或者藥

最撚憎環保撚

知唔知咩係堆填區

抵你溝唔到女吧
[url]個心好痛

LIHKG @ Android[/url]

屌。。小妹不是Les的

知道啊
你的家嘛。

有竹有紙
但香港冇composting嘅設施所以都係直送堆填冇得生物分解

堆填係一個好on9嘅處理廢物方法。原理就等同你喺屋企間一間房出嚟扔垃圾咁，啲垃圾唔會冇啦啦消失

唔夠人講就即刻人身攻擊
不過算啦...環保ISIS不嬲低智商D

所以我不嬲都用即棄
用完就掉水都慳番

你的智商已經低得我解釋都驚你唔明
笑撚死
如果堆田區有用就好啦

提倡環保唔係問題 但係點解係令到消費者不便而唔係要商家負責任 唔推再用飲管反而幫商家慳錢 10個環保撚9個都無腦

啲環保狗好撚煩
搞到次次去m記要問佢先有袋
大佬啊 杯野咁撚凍又冇位鈎住
唔拎袋凍傷手咩
最後睇返根本十個有十個都問佢拎袋
純粹加重人工作量自慰

唔該 一杯凍奶茶少甜走飲管

倒落地

飲管就係咪都整咁多 唔會因為所謂既冇飲管週就即刻環保左 我認同要環保 但係方法錯撚晒

低智商都算仲要文盲
根本無証明大學canteen既飲管會扔落海

家陣搞到陷世界都冇得用
同逼有咩分別呀？
即係等於你肚餓，我淨係比堆屎你
我冇撚逼你食架，但我係都唔比其他野食你揀
你咪唔好撚食囉

啲環保撚部份極端諗野真係好片面，唔識諗深一層，表面上減咗費，唔知增加咗幾多浪費

讀緊Bu，飲筒要加一蚊。呢一年無見過有人再用，但都無人用鐵飲筒（太麻煩）。其實習慣左係ok，慢慢飲唔會食到冰。

直接唔經飲管飲多糖既野落口 長期對口腔都唔好

原來BU咁反智
學我話齋，自備即棄飲管

明華美心飲左三日冰水奶茶
好似CityU 喺M記搞起先

地球村大家都有份的！

搞咁多野，不如直接禁止凍飲咪得囉

直接執左佢
想食自己帶飯

洗十零蚊, 去惠康百佳買一大 PACK 飲管, 周圍見人就派啦
有時同 D 環保塔利班真係要對著幹

進取啲應該爭取所有飲管廠執柒嘛，你咁樣逐間餐廳cut cut到幾時

港人仲話要學人日本韓國做垃圾分類
睇下你地，咪歸為一般垃圾囉
連走個飲管都噪生晒，大學生
永遠都不求進步、不思進取
乜撚都食老本行，英國留低嘅嘢冇剩幾多喇
港人呢個光環戴多冇耐收撚硬皮啦

日本韓國冇飲管呀依加
環保係應該研究更有效率替代品
而唔係降低生活質素
如果唔係大家應該自殺 保護地球

屌又咪係放埋係盆唔換嘅洗潔精水洗

走冰囉屌

日本通街膠袋

但全部日本人會做垃圾分類

咁你去問你地既政府
再答埋你地班環保撚，依樣咁有必要性既唔搞專搵著啲濕鳩野搞
咁又梗係既，分類回收要洗好多錢架嗎，搞鳩啲市民咪唔洗點洗錢，重可以幫商家佬慳錢

日本野d package 咪十鳩幾層膠
果堆膠又整到幾多飲筒呢？
同埋分類同派唔派飲筒本質上根本唔同喎大佬
日本食野咪又係派飲筒

日日叫人回收
其實d環保撚知唔知香港環保業因為搵唔到錢就黎收皮
回收左最後都冇用
講到底咪又係財團同政府決定
不過呢d佢地會扮睇唔到
淨係會針鳩d小市民小商戶
講到用膠飲筒十惡不赦
但佢地自己就照樣支持d破壞環境既大財團

無飲管用所以句句屌人老母 都幾撚惡

不過咁 有啲意見係好有道理
環保唔能夠用一刀切既方式
紅豆冰無飲管 好難飲

叫少冰 走冰 或者改飲熱飲
又會唔會好啲？

凍奶茶點走冰

源頭減廢先係最有效嘅環保方法，就算回收都有大量碳排放

我都係咬開管
其實我覺得自己做到幾多得幾多 係自己嘅選擇
但係比人逼就一定有反感 更加唔想做

環保撚拎左部份腦細胞去回收

多謝佢啦

其實你知唔知咩叫衛生 咩叫有毒？

一樣衛唔衛生唔係取決於有無毒

我支持環保但見到你條白痴仔係到鳩up好睇唔過眼

認住佢

收皮啦，你地先係最自私最賤格果班人

咁我寧願中毒

有...

點洗飲筒裹面？點乾？吹吹佢？

我睇唔到香港嘅未來有希望

你見到有希望就唔係香港啦，豬

雖然真係好唔方便 不過真係睇到好心up
大家都喺地球嘅biosphere入面
點解其他生物要受呢啲人物自己所造成嘅痛苦

如果覺得有冰阻住唔方便嘅話
可以考慮食飯之前同匙羹撩走去

咁你唔好撚食肉啦

咁係咪要ww3 減少下人類數目

其實係無飲管月
第一日就中左伏

我改你老母

無飲管日唔係活動黎？反而話係promotion?有冇人話聖誕節係promotion for recreation?係咪駁嘴駁到傻左
你都幾搞笑 又話有做promotion 宜家又係講黎嘥氣 你唔唔講唔做 就想成個世界行你個套 合唔合理？會唔會急進左啲？
講真飲管影響係最大最廣 平時個個都會用 咁係咪應該做多少少推廣 比多啲人知道呢樣野 唔係話我做左 如果你有睇就會知道
咁呢啲就唔係有效既推廣 咁可以唔洗再做

咁你唔好用電唔好著衫啦

學黃子華話齋，唔生仔就最環保，令人類絕種先係最環保

建議你可以返深山住
香港所有野都唔環保
你用緊嘅電 手機都唔環保
仲有
你食嘢都影響個地球
除非你唔放屁，食開昆蟲

啲大學canteen本身都唔係乾淨 仲要用不鏽鋼飲管

好彩飲開熱野無所謂

敏感牙齒果啲好撚慘喎
啲杯又未必乾淨

要犧生小我，完成大我 環保大撚曬

環保唔係一個問題
但一味環保唔顧實際操作就根本痴撚線

商業社會一向都會犯依類錯誤,
你睇之前某四大係咁推自己間野有幾環保黎推排名,
不停咁係天台種野, 搞到成個體育館天花倒塌就知

今日天氣暖左買凍咖啡 拎左3支搞棍插香咁插

無飲筒世紀

好型呀

好心你啦 咁大個人仲要咁唔執輸
知唔知醜架

要用咪用
唔需要又要拎多咁 咁咪核突囉

用可回收既膠飲管咪得
cut 咩鬼

其實有冇可能用紙杯果種texture嘅物料整飲管
又可以回收做環保紙

成本貴啊嗎 環保撚係商家既好幫手，點會幫佢地增加成本，梗係向顧客出手
講到尾錢作怪

無飲管週令人意識到膠飲管既重要性 我已經買定兩包擺屋企喇，你呢？

環保係個人選擇, 下下一句得埋嚟話人自私, 講真你老幾? 你要環保只係需要做好自己本份, 又或者用方法去帶出message或忠告其他人, 而唔係企係高地話人自私, 講到自己置身事外咁, 其實環保撚先最自私, 你有冇問過D 海龜想唔想你生存係到浪費地球資源, 制造垃圾同排碳? 冇問過? 咁你唔好咁自私死撚左佢啦

好撚驚呀 起撚哂鋼咁

支持環保

一人拎一碌鋼管岀街 ？

弱智先比既建議
Carbon footprint/ total energy cost仲高

仲有香港法例唔比倒垃圾落海
D海洋生物幾惨去同共產黨講

有道德高地 都講唔出正常points
仲話教育

張檯有咁窄得咁窄，張凳有咁迫得咁迫，咪等啲友坐得咁舒服，食完嗱嗱聲好走；支飲管有咁粗得咁粗，冰有咁大舊放咁大舊，杯汽水咪啅一聲飲完買過第二杯囉。 你係咪新黎架呢D野要我教，你唔好一尾得個up做啦仆街!

屌你老母環保撚 死全家

洗支鋼管又麻煩
用水沖兩沖管內又唔乾淨

珍珠奶茶可以走珍珠

其實一直都有，不過成本高
ikea用緊紙飲管
Starbucks用緊紙袋紙杯托
唔記得邊間大型連鎖cafe/coffee shop 係用緊木制即棄餐具

環保撚真係想可持續發展就應該逼班商家全部轉用紙/可降解物質，繼而棄膠。

逼唔成商家就搞鳩學生 難怪比人叫環保ISIS

咪又係成本問題

八大無飲管日，梗係要支持下

其實發明到成本比依家低 又對大家有益既野市場就會自然淘汰飲管架啦 成日嘈有咩用 搞到依家食McDonald 次次都要叫佢比袋裝野飲

人地倒落大海 你就迫其他人用少啲
都唔明關我撚事咩
姐係啲公司處理有問題 你就罵啲客戶
你個fd買M記薯條佢剷得少
你唔話m記你怪個fd？迫佢唔買m記就無呢啲事發生？

因為轉唔用膠唔洗成本，就拎學生祭旗

環保飲筒可重用

你畀錢我買呀屌你老母臭閪

剩係知你個臭閪老母生撚到你個仆街仔喊三聲

支持環保撚帶頭殺晒自己全家再自殺，減少浪費地球資源

吓？仲有飲管喎，仲有飲熱飲嗰隻，嗰隻係就係難飲啲，飲得慢啲，不過都好過冇嘅。呢個bug係幾日前個活動開始嗰日嘅時候突然冇飲管用嘅時候發現，唔知仲有冇。
大佬呀，你唔俾人用飲管，想人用環保飲管你都搵個地方俾我買鋼管呀～點飲呀大佬
好彩我屋企做飲管批發，聽日就攞屋企啲存貨返去做生意，5毫一支有冇得諗？

屌你環保係好 但唔該可唔可以做足d research先
整不鏽鋼飲管用既能量 排放既熱量係比膠飲管更加唔環保

唔係樣樣野都係有得循環用就叫環保
有d野其實係石油副產品
姐係代表 你用唔用佢都係會存在
但係不鏽鋼飲管呢d 你係要"專登"消耗能源去整出黎
平時冇既野你格硬為左所謂環保整出黎呢d叫浪費

成班on99 係咁撚環保外國一早做左la
你估香港咁撚勁做到環保先鋒國呀?

用粗管咪唔怕插落個鼻窿囉

笑你同啲大陸人無分別咋
好似驚蝕底咁
俾人笑都唔知

我主張係有需要咪用
無需要拎多做咩

遲早變月

開個payme/ oepay先
如果唔係收毫子收撚死你

shame on you

其實與其針對飲筒度 點解唔做多D回收
每次望到香港人將可以回收既鋁罐膠樽放入垃圾桶 就好心up
屌只係為方便 行多幾步路回收都唔得
學下日本台灣啦 垃圾環保撚

仆你個街 唔止canteen， 連Starbucks,pacific都唔比飲管， 屌你仲要凍飲有蓋，打開飲又有冰， 加飲管話要比1蚊，3,4十蚊買你杯野飲都夠膽死唔比飲管

唔吸都會食啦啲動物

偽環保撚真係on9
成班文科仔睇wiki就去做環保

唔該比杯熱嘅紅豆冰

環保膠

大把餐廳扮響應環保實則係想cut cost

下，中大仲有wor？

條環保閪真係好尻蠢，衞生問題最大唔關d料事，係清潔問題,呢d人做環保只會令人咁家反感

咁ON9
罷飲一個月等佢生意額跌到仆街啦

認真 死撚咗佢就最環保

死左佢最環保
記住唔好火化
掉落海算

環保狗應該餐餐食屎，佢哋心目中係無衛生既概念

香港人講環保真係無說服力
學下日本 南韓 台灣啦

根本就係公民意識嘅問題
好老實飲管 發泡膠盒 外賣膠袋
我可免則免

啲人話咩環境就返屋企拆晒啲冷氣
呢啲咁撚極端嘅講法就真係塔利班啦

香港做環保一定要大財團入手

一個字 錢

政府唔肯帶頭換哂d劉江華佢 一日都好難做分類

即使而家做緊既回收垃圾 都唔係真係做到理想效果

無錢賺就會無人做 呢個係不變定律

無錢賺都照做淨係睇政府有能力長遠咁搞

無錢搵 大財團撚會理咩
吃力不討好 搵鬼做

一個po睇晒90後/00後幾自私

學日本 台灣 韓國

我係個邊D膠袋多到用唔晒 拎番黎香港用

我去7仔買少少野 買個便當 首先便當自己有膠package，餐具有膠package，另外俾張濕紙巾又一個膠袋，之後買個凍飲，叮熱個便當，再買塊雞扒，凍飲一個袋，便當一個袋，雞扒一個袋

本身唔安落，諗起你班道德塔利班，用得好開心

人地街道無垃圾桶俾膠袋袋住先

你on9?
邊撚個會咁好心機慢慢幫你逐支洗入面既污糟野?

？！？？？？
自己帶啊

生產玻璃同不鏽鋼飲管既耗能同碳排放等等
環保撚又點駁?

支持無杯週 無碟週 無碗筷匙叉週

UST?

無飲管日我果陣都接行出去個counter度拎飲管係班女女面前插支管落杯野飲度飲

好想知你現實生活係咪做到咁環保 自備所有野去取代即棄用品？

就無飲管日黎講係失敗
因為你只係cut飲管 而無提供取代飲管既方法

變咗擾民又做唔到宣揚環保既效果

樓本雙輸

學你老母
最撚憎環保
環保撚幾時死

d極端環保撚點解唔去殯儀館搞無冥鏹日？

你會唔會咁做先?

逐粒逐粒食囉屌你老母

拎隻膠匙羹慢慢“畢”啲紅豆上嚟食

唔識直接用口飲不如插喉啦

你不如用手食飯

呢班環保塔利班
先係令人對環保反感
破壞環保宣揚既元兇

乜嘢飲管有毒 屌你資料來源呢
得個鳩up 冇source 你話你知不鏽鋼飲管可以變形替代晒所有野都得啦 環保撚都唔知有冇腦 亂拋垃圾啲嘢就會話入海洋生物到姐 屌你係應該去根絕亂拋垃圾嘅問題 而唔係禁用飲管囉

凍奶茶咖啡有匙羹都唔知屌唔屌你好
係咪庇護工場canteen有比開你

文科社科半㭪水唔好教人環保 唔該
比人笑嫁咋

屌那星 原本都覺得環保係件好事 但今次搞到咁撚擾民真係好黑人憎 對班環保撚開始反感

筷子可以重用點解要用手
洗筷子點都慳水過洗手啦

On99仲有人以為海洋垃圾 = 有人亂拋垃圾
大風少少都可以吹走堆填區啲輕身少少嘅垃圾，雀仔又會咬走飲管支狀嘢去築巢
咪同我講將堆填區密封，垃圾發酵會有可燃氣體，到時啲垃圾車入去撻個匙就炸9曬一鑊熟

唔識開口問？
你庇護工場返工架？定係你啞架

洗潔精廢水直接排入海又點計
飲管有毒個sorce喺邊
你講嗰個因素的確係其中一個但唔係全部囉 講到好似亂拋垃圾唔係成因緊
Source:
所以話環保撚真係無腦

洗潔精洗多隻匙羹真係唔環保 環保撚要唔要批鬥人

爛面環保傻閪食乜撚嘢A酸 咁多層包裝唔環保

出啲紙飲筒會唔會好啲

IKEA全面轉咗紙飲筒

//研究人員在國際學術雜誌《科學》（13/2月份版）發表文章，他們的研究結果顯示，在2010年，以海岸線50公里以內的範圍計算，每年流入海洋的塑料垃圾為480萬到1270萬公噸。在同一年，這192個沿海國家一共產生了2.75億公噸的塑料廢物。//
香港海岸多到，用人口計香港每日垃圾量同細海岸國家有得比，
192個國家2.75億噸塑料廢物，拎中間800萬噸意外流入海
即係平均每個國家都有4.2萬噸漏m咁漏入海，
即係每個海岸國家每日有114噸塑膠廢料意外流入海
當一個膠樽100g，即係每日有等同114萬個膠樽嘅塑膠廢料係運送過程或者海浪沖刷或者打風流入海
香港每日掉528萬個膠樽 source:( )
計埋其他塑膠廢料，每日114噸意外沖落海點睇都valid過日日有人得閒無事亂拋落海囉

唔識用有機洗潔精？咩年代呀你
識講洗潔精有毒你仲放匙羹入口

//研究中發現的65%粒子，其實是碎片、而非纖維，多數塑膠是來自瓶子本身以及瓶蓋，他認為是來自樽裝水入樽過程。雖然暫時未知情況對人類構成的威脅，但梅森警告：

這情況與部分癌症、精子數目下降以及專注力失調及過度活躍症（ADHD）和自閉症有關。//

繼續咬飲管咬到絕子絕孫啦

//浸大生物系主任黃港住教授（圖）說：「（問題）已經唔係揀邊啲冇毒食物嚟食，而係日用品中嘅化學物都會入血！」化學物從用品表面脫落後，可透過呼吸或皮膚接觸進入人體血液。其最新研究發現，逾九成港人血液中含有塑化劑、雙酚A（BPA）及全氟化合物（PFCs），證明化學物會停留在血液內。

塑化劑可令男士減精

至於血中含量多少才算超標，黃港住說：「連世衞、歐盟都冇標準，因為血液根本唔應該有化學物！」血液游走全身器官，至於不同化學物對不同器官的損害程度，則仍有待研究。
浸大於2010至2011年間，向紅十字會取得153名年齡介乎16歲至63歲港人的血漿樣本化驗。結果顯示，港人血液中，八種塑化劑總含量的中位數為每毫升41.63納克，比瑞典高兩至七倍，相信主要與本港食品受塑化劑污染有關。2011年台灣揭發有商人在添加劑「起雲劑」中非法添加塑化劑DEHP，本港也發現逾900款食品受塑化劑污染。
此外，塑化劑也可經化妝品、衣服、人造皮革等日用品被人體吸收。塑化劑雖可軟化塑膠物料，常用於膠地板、指甲油等；但屬於強勁雌激素，可以致癌、令男士精子減少等。//

不銹鋼飲筒咪又係污染環境整出黎
以為自己好撚環保
咪又係污染緊地球同海洋
除非你證明到製作過程
0污染啦
不過冇咩可能
起個廠都污染緊

//，消基會檢測市面上免洗餐具、色彩鮮豔的吸管樣品，許多都被驗出「含鉛過量」，其中又以黃、橘、綠色最容易被檢出「鉛過量」，師大化學系教授吳家誠指出，因為這三個顏色最常用到「鉻酸鉛」染色。//

飲鉛水唔夠喉？

我欣賞你無知，將可重用嘅嘢同用完即棄比較
1. 700萬香港人，當每日用700萬支膠飲管，即係工廠每日都要生產700萬支去維持供求平衡直到永遠。
2. 700萬人，理想700萬支不鏽鋼飲管，保養適宜可以用一世，即係工廠只需要生產夠700萬支，其後只需有限度少量生產畀人舊換新etc...
3. 700萬人，700萬人都唔用飲筒，0污染，完。
條數點計都係即棄飲管最污染

你係咪 mr bean 啲 frd? 乜野都帶曬出街

其實係要你自己帶自己支飲管，唔係要餐廳洗埋比你

膠飲管其實都係好污糟，大把化學物料係上面，大陸整出黎，仲要賣到咁平，你以你佢會用d靚膠，再慢慢幫你消毒清潔咩

有 好似係用potato starch 整

香港d環保局環保撚用下腦得唔得呀？
搞回收又on99咁唔知幾多公里先有一個回收桶
又講廢紙回收，最近嘅回收站都要搭車過去，邊個諗d咁無腦嘅嘢出黎？
講埋走飲管呢樣on9嘢，都係嗰句冇飲管點飲？杯嘢有冰有其他嘢你飲俾我睇
最最最最最on9係d杯有乾淨你唔係唔撚知呀嘛？
好心d環保撚諗d有建設性嘅idea得唔得
同政府一樣斬腳趾避沙蟲之後屌柒大家唔肯環保
你話要膠袋要額外俾錢因為做可以分解嘅膠袋成本貴d我都好願意，屌你老母個on9環保局宜家係迫鳩d商戶賣膠袋，根本就冇解決過問題
垃圾徵費又係，屌你老母成日覺得收錢就可以解決問題，on9政府搞市區重建要盈利已經on99，搞環保又要收支平衡
唔係唔願意環保，而係你班友同政府根本就做緊一堆令人對環保反感嘅事
可持續發展呢樣嘢本身就要花費更多金錢去達到，你老味連政府都唔肯洗錢唔該環保塔利班收下皮先，政府已經用行動表明唔需要環保

大財團咪就係政府咯
宜家政府話收錢就解決到問題，簡直係天才啦
淨係講收錢你搵個中學畢業做局長都得啦，收夠100蚊一兩塑膠你咪唔用咯

膠袋稅已經on9，我極度懷疑好多名店係頂著個罰款繼續派袋
有d舖頭紙袋要收錢，有d就唔洗，我真係睇唔透
有d職員直頭問你要唔要加錢買個袋
Apple就5毫可以買個靚袋，於是多咗好多人入apple瘋狂買袋

根本搞環保就要政府帶頭投資一大筆錢支持成個回收鏈運作
班撚樣以為可以用愛發電

全球熄燈日都唔係直接cut你電啦

所以佢咪有寫 話有需要都可以去收銀拎囉 大學生幾隻中文字都唔識睇呀？

你錯啦on9仔
遷就依個詞係用係大家嘅水平對等或接近時先會用
前提係雙方有交流而又有妥協需要時先會出現
依家唔係同啲海洋生物講數，唔洗佢地就
我係要咩攞咩，同佢地唯一交流係暴力

根絕亂拋垃圾問題 你覺得係環保組織而家短期可以完成既範圍？你又知佢地冇promote 緊？同時推廣無飲管週又有問題？就算冇人拋落海 都一樣係會運到堆田區 都係製造左難以分解既固體垃圾 所以源頭減廢 聽過未？用下腦好嘛

污水直接排落海 9up真係唔洗譜

遲下茶記飲筒+$0.5

點解唔清洗人類？

所以一直都話搞呢個活動既搞手係唔撚用腦

淨係cut咗唔派膠管又唔提供其他環保既取代方法

上面咁支持不銹鋼飲管 點解唔派？

又做唔到宣傳作用 搞到淨係覺得環保會令人好唔方便既印象

除非比搞手拎出黎打飛機 實際上無咩作用推動環保

老老實實你有冇睇過原文
人地份報告顯示埋國家與國家之間嘅個別估算
除咗第一位中國 跟住嘅十九個都係東南亞 非洲國家
我唔知佢中國有冇包埋香港
你拉均嚟講只係屈晒全世界包括香港巿民
仲有人地篇報告係講緊垃圾處理
唔好拎人地份報告發嗡瘋啦

你個口生咗係屎忽度，問人攞多隻食野個啲匙羹囉，同一個道理，你要食野係咪一定要用原子筆?用鉛筆唔得?我大學canteen食飯既時候都會攞多隻for飲野用，用下個腦真係咁難??根本就係你懶得雖，有心記諗到方法做咗，連登仔真係笑死心

*寫野